呢度有冇人去過愛爾蘭的鄉郊地方

我plan左農曆年去愛爾蘭+利物浦，而加仲有一日諗唔到去邊，而家諗到想去Derry上面的Malin Head(好似話可以影北極光)，唔知有冇人去過？

有無諗住睇gaelic sports

唔知點樣搵舉行賽事的schedule

Bray? Galway?

bray行去greystones有條hiking trail幾靚
去howth睇日落

Galway 在行程內，連同Connemara 同cliffs of moher 3日2夜，bray 直頭唔知係邊

Bray 同howth都喺dublin近郊
搭大概半個鐘火車
海濱小鎮行吓山睇吓海咁